（認真）你地係咪唔想要人權法喇

我覺得大家好可能已經墮入政府圈套
你諗下，好多畫面去到外國媒體
好多時好難比國際明白我地點解要咁做
希望各位手足任何行動前認真思考下
唔好比憤怒帶著走
人權法係我地逆轉大局好重要既因素

對店舖:
記住唔需要次次硬裝修
可以善用蟲系魔法同埋1823

對人(影大頭相/非主攻類):
可以幫佢飛個靚髮
唔係下下爆哂缸先叫成功既

要贏一定要剛柔並用

請封鎖P牌會員 徇眾要求 #271617，此人不斷老屈前線係鬼

係掛

「極重要」《三份英國外交及國會報告》：當代及後世香港抗爭者之啟示

唔好咁激搞到中計呀

美國同聯合國都出埋聲

我屌你老母又一個垃圾左膠POST
講左一百萬次 人權法唔會因為呢D小事而影響到 你咁樣只係打擊我地自己既自信心

不割
前線手足記得唔好比怒火沖昏頭腦

我問你
點解你地咁中意兩極化所有人
叫你唔好爆咁密
你地就理解到叫你唔好爆
我X@#$#^*^&&%#$

點解班狗要著黑衫搞破壞特燈俾媒體影到
就係想啲唔好睇嘅畫面出國際
減少對示威者嘅支持
所以手足真係要謹慎
條人權法好重要

我地聽日開始出去一齊唱今天我 算啦
比藍絲打都唔好還手

比個好印象外媒

推

對外國媒體嚟講畫面真係好重要

不完美 可接受 可理解 有改善空間
最緊要係不割蓆！

推
過多十日先爆唔會差好遠啫

文宣真心跟唔上
要爆唔緊要, 你爆完同我每日都推文(特別TWITTER)

仆爆舖實質作用係零咁滯
風險大、成本又高
最惨係倒自己米去益對家
文宣根本無從合理解到俾人聽
美國條法案本來呢幾日訓覺吾做野之後都可以過，升級係咪爭在一時？定急住送頭？
辛苦左4個月，等多幾日都冇能耐？

前幾日 擺明有心任由我地破壞

我已寫左幾日
好多話一定要爆
跟住話左膠
本來今日淨行幾好
但旺角黨鐵都唔大問題
但再爆咁多舖同打馬提就真係難寫

前日一出老臨已上去TWITTER 狂寫, 先叫消到毒
今日咁多單又要搵整片先消到, 因的士果單一定要有撞到女手足條片先好寫

連續幾日既爆舖, 真係有D辛苦去寫
REUTERS 已幫左手寫中銀係因中資, 所以被爆, 但相係無光既